行刺政治人物唔會係加刑理由，反而會獲裁判官鄭紀航稱讚熱愛社會

如果成為案例仲好玩

著名腳膠鄭紀航
相信有好多黑材料被中共要脅住

我怕好多黑暴參考左鄭法官既感人表白去做傻事

大把人熱愛社會，應該聽從法官講

裁判法院不成案例